建議！對自己人任何論評勿曲線！

先比最大既credit一眾有份參加今日PC既巴絲
特別係出黎回應傳媒既三位

由於近日三毛 分化狗特別多

無謂比人有機會

評論者要be humble, be polite, be true。第一次開記者會嘅巴絲一定有不足, 大家心平氣和點出問題同討論就得, 唔好打擊同路人